{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119827",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "늘푸른가든"
    },
    "text": "\"ヌルプルンガーデン\\n\nソウル龍山区漢南洞737-4\\n\n韓国料理、10:00~24:00、年中無休、120席喫煙室あり、いつ食べてもおいしい韓牛！ 梨泰院にもおいしい韓牛専門店がある。 ヌルプルンガーデンは100%韓牛だけを使用し、最高の肉質と豊かな味でお客様にお応えします。 つややかな品質の良い肉とジューシーな歯ごたえは、韓牛とは言わなくても分かるようだ。 韓牛カルビの他にもモツ鍋、羊、テッチャンなど焼酎を増やす美味しい料理でいっぱいだ。 広くて楽な室内は仕事に疲れた会社員の会食場所と大切な家族外食場所として遜色がない。 韓牛にいつも青いガーデンで会ってみよう！」",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンはソウル龍山区漢南洞737-4にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンは10:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンには喫煙室があります。"
        },
        {
            "question": "どんな料理がありますか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンでは韓牛カルビの他にもモツ鍋、羊、テッチャンなど様々な美味しい料理があります。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンは広くて楽な室内で、仕事に疲れた会社員の会食場所や家族での外食にも適しています。"
        },
        {
            "question": "韓牛以外の肉料理もありますか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンでは韓牛以外にもモツ鍋や羊、テッチャンなどの肉料理も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どうやって予約すればいいですか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンへの予約は電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "他のお店と比べて何が違いますか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンは100%韓牛を使用し、最高の肉質と豊かな味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ヌルプルンガーデンの特徴は、いつ食べてもおいしい韓牛を提供していることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 350
    }
}